事实上，数据显示，许多年轻消费者已经将植物性肉类纳入他们的饮食。 生物技术可能改变养牛业。 它会成功吗? 2020年8月16日|奇点枢纽 
 他们不一定有牛奶或肉类，也不一定有内部面包店。 超市如何帮助美国赢得冷战(第386集重播)史蒂芬·j·达布纳| 2020年8月6日|魔鬼经济学 
 为应对疾病爆发而限制野肉消费的努力也会伤害依赖野肉获取蛋白质的当地民众，并降低对公共卫生的信任，这在2015年埃博拉疫情中就发生了。 为了防止下一次大流行，我们可能需要减少砍伐树木。乔纳森·兰伯特2020年7月23日科学新闻 
 在食品供应方面，自1996年开始监测以来，FDA已经在肉类中检测到不同水平的耐抗生素细菌。 50年前，科学家们首次调查了家畜的抗生素耐药性 
 费拉罗说，在那里，随着人们有了更多的钱，他们中的一些人可能有更多的土地来饲养牲畜。 给贫困家庭现金也可以拯救印度尼西亚的树木|Megan Sever | 2020年6月12日|科学新闻 
 烤肉的味道和肉桂茶的香味混合在一起，还有棕色甜点。 Liza Foreman | 2015年1月6日|DAILY BEAST 
 林堡之所以发表这样的评论，是因为他的右翼粉丝需要不停地吃煽动种族的红肉。 Rush Limbaugh的恐惧一个黑人詹姆斯邦德|Dean Obeidallah | 2014年12月29日|每日野兽 
 养鸡所需的土地、水和能源比除养殖三文鱼外的其他所有肉类都要少得多。 鸡的历史:这只不起眼的鸟是如何拯救人类|威廉·奥康纳| 2014年12月27日|每日野兽 
 今年3月，警方逮捕了一群准备吃非法老虎肉的富商和政府官员。 中国互联网比你想象的更自由|Brendon Hong | 2014年12月27日|DAILY BEAST 
 那些为吃肉而饲养的动物(每年2亿吨肉)几乎不能走路，因为它们的胸部已经太大了。 鸡的历史:这只不起眼的鸟是如何拯救人类|威廉·奥康纳| 2014年12月27日|每日野兽 
 水手们因为缺少黄油，有时用它来煎肉，觉得很舒服。 《鲁滨逊·克鲁索的一生和最令人惊讶的冒险》，约克，水手(1801)|丹尼尔·笛福 
 营地里静悄悄的，只有粗犷的厨师在火上磨磨蹭磨，煮着水牛肉，拌着饼干面团。 纯金|伯特兰·w·辛克莱 
 几年前，它被部分改造成美国肉类仓库，但现在只是简单地用作仓库。 《肖威尔伯明翰词典》|托马斯·t·哈曼和沃尔特·肖威尔 
 你知道这个寓言吗?一只狗把肉掉进了水里，想咬住水里的倒影。 寻找父亲的迷迭香|C。 n威廉姆森 
 在做这件事的时候，蕾蒙娜会把牛肉晒干，这将是他们今后好几个月的肉类供应。 雷蒙娜，海伦·亨特·杰克逊